大熱天時，一支冰凍嘅可樂

一灌入喉真係好撚正

肥仔水

照飲

可樂打手？雪碧先係王道

收皮啦b 津路世界第一

雪碧打手？芬達先係王道

正呀！

咩事